(台測)潛行兇間

新沙士已經殺到黎 自己注意身體
睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER 無CHATROOM
得返OK台(自己按播放制) 有CHATROOM
<< GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

唐姆·柯柏（Dominick "Dom" Cobb；李奧納多·狄卡皮歐飾）是一名「盜夢者」（extractor），與搭檔亞瑟（Arthur）利用潛意識進入別人夢境竊取商業機密。於一次任務中，柯柏與亞瑟入侵日本國際企業老闆齋藤（Saito）的夢境意識，但柯柏的已故妻子茉兒（Mal）於夢中出現使任務失敗。齋藤事後透露自己是有意讓他們潛入以考驗二人技術，並安排了一個任務予他們

2.

2 00AM左右播了 隨時電腦大爆炸 唔知播唔播多次天能

裝左睇V台就唔會見左上果舊野